{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025187?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구포 아몬드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00です。 予約時の客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に請求されることがあります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、身分証明書を持参しない場合は入室拒否となり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰が可能です。 全客室はアルコール消毒が完了しており、1階には手指消毒剤が備えられています。 チェックインの際には名刺や電車の切符、航空券を提出すれば、追加料金なしで連泊できます。 入室利用案内では予約特典であるコンセントのレンタルが可能で、保証金は1,000ウォンが必要で、ファックス、タックバック、モーニングコールサービスが利用できます。 つまり、客室はアルコール消毒が完了し、1階には手指消毒剤が備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約時の客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、身分証明書を持参しない場合は入室拒否となり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物破損や盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内はどのように清掃されていますか？",
            "answer": "全客室はアルコール消毒が完了しており、1階には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、何か特典はありますか？",
            "answer": "チェックインの際には名刺や電車の切符、航空券を提出すれば、追加料金なしで連泊できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "入室利用案内では予約特典であるコンセントのレンタルが可能で、保証金は1,000ウォンが必要で、ファックス、タックバック、モーニングコールサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内でのアルコール消毒は行われていますか？",
            "answer": "つまり、客室はアルコール消毒が完了し、1階には手指消毒剤が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 478
    }
}